《時代》：免觸怒北京影響貿易談判 美國未就香港示威作重大表態 暫緩對台售武

中國國家主席習近平本周將赴日本大阪出席G20峰會，將與美國總統特朗普會面。美國《時代》雜誌引述美國官員消息指，預計今次特習會將重啟兩國貿易談判，而美國政府未有對香港近期大規模示威作重大表態，是為了避免觸怒北京。

《時代》雜誌引述美國官員及專家預期，今次特習會將阻止中美貿易戰繼續升級，並重啟貿易談判。一名匿名的美國國防官員稱，特朗普政府希望為中美經濟和平帶來機會，美國財長姆欽已暫緩決定是否向台灣出售軍備，以免觸怒北京並危害貿易談判。

報道指，另一個美國政府不願觸怒北京的跡象，是華府未有對香港近日發生的大規模抗議活動作重大表態。雖然美國早前有跨黨派國會議員提出《香港人權與民主法》草案，希望捍衛香港自治，但華府至今尚未處理有關問題。

在G20峰會前夕，不少反送中示威者都希望爭取國際關注，以向中國政府施壓。有網民計劃在明日（26日）發起馬拉松式請願行動，到參與G20峰會的各國駐港領事館遞信請願。同日晚上民陣將會在中環愛丁堡廣場進行集會，表明希望在 G20 峰會前與港人集結，「在國際壓力上再給予林鄭月娥重重一擊」。

民主黨佩洛西反而係救港mvp

佩洛西要求特朗普政府確認香港一國兩制下有否充分自治
20/6/2019 4:25
美國國會眾議院議長佩洛西, 支持一項跨黨派提案, 要求總統特朗普政府,確認香港在一國兩制下,是否能夠維持充分自治.
佩洛西出席在一個活動時對記者表示,有關法案指出, 美國不再認為中國遵行一國兩制.法案要求特朗普政府, 提出文件,證明賦予香港為獨立關稅區的約定,仍然有效, 才能讓這種特殊安排持續下去.
美國現時視香港為獨立關稅區, 擁有中國大陸所未享有的特殊優惠.佩洛西沒說明她, 何時會設法讓這項法案,在眾院通過, 她表示參議院亦已草擬類似法案, 準備詳細討論.

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

連登仔狂吹奏trump, 係咪冇面入來

會去

放風比班「收風人」咋 咁認真

立此存照

唔係的話侵粉要認罪

係

係民主黨佩洛西功勞

即係放風 g20唔簽就ko你

簽咗都照Ko你 不過你簽左先

應該咁講，民主黨為非執政黨，所以可以proposed D 進取D嘅議案，因為咩鑊果個係執政黨。

都有可能，最着數係先對北京強硬，再投共修好

扮做到野同有親和力呃票